瞓左無睇 賓迪基有冇剷草慶祝？

睇結果入左兩球

無

好有良心